A股復市禁借貨沽空

搞咁多嘢，大陸股民實人踩人沽貨

沽貨都唔比啊
睇多D新聞啦清

大陸唔想咁快支爆

領導先沽

預言：會死server 令到d人無得沽

善意沽空

唔比shortsell都仲可以longsell算係咁啦

恐慌指數